開定先 全能到仆街山狗慶祝區

已經allin 左出齋土首名入球

準備跑全場鏟草慶祝

Tvb支持全能？

收幾多

應該上到車啦
唔係冇買啊?

推 訓左無睇 無左山仲順概阿贏幾多

無鏟草 尊重舊球會